有冇人係中國移動做？

係咪唔好做人工低？見成日請人。